# Module Hỏi đáp cổ đông.
##### Đánh dấu Loại hiển thị: Loại hình ảnh văn bản + Loại chỉ có video.
##### Họ tên, chức danh, tiêu đề, Hỏi đáp cổ đông, hình ảnh.
1. Copy module folder
2. Thêm bảng theo model
3. Find All để đổi tên module, tên TV,... sang tên mới
4. Đổi tên tất cả các filename
5. Thêm + Sửa lại permission
6. ...
